
"""
General Fields
id: The unique identifier of the file.
name: The name of the file.
mimeType: The MIME type of the file (e.g., Google Docs, PDF, etc.).
createdTime: The creation time of the file.
modifiedTime: The last modified time of the file.
webViewLink: A link for opening the file in a browser.
webContentLink: A link for downloading the content of the file directly.
size: The size of the file in bytes.
description: The description of the file (if any).
owners: A list of owners of the file (includes the owner’s email and display name).
permissions: The file’s sharing permissions, such as whether it is shared publicly or privately.
shared: Whether the file is shared.
trashed: Whether the file is in the trash.
parents: The folder IDs of the parent folders containing the file.
viewedByMeTime: The last time the user viewed the file.



Google Workspace File Types (Google Docs, Sheets, Slides, etc.)
Google Docs: application/vnd.google-apps.document
Google Sheets: application/vnd.google-apps.spreadsheet
Google Slides: application/vnd.google-apps.presentation
Google Forms: application/vnd.google-apps.form
Google Drawings: application/vnd.google-apps.drawing
Google Sites: application/vnd.google-apps.site
Google Apps Scripts: application/vnd.google-apps.script
Google Jamboard: application/vnd.google-apps.jam
Other Google Drive File Types
Google Drive Folder: application/vnd.google-apps.folder
Google Drive Shortcut: application/vnd.google-apps.shortcut
Generic File Types (for non-Google files stored in Drive)
PDF: application/pdf
Microsoft Word: application/vnd.openxmlformats-officedocument.wordprocessingml.document (for .docx)
Microsoft Excel: application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet (for .xlsx)
Microsoft PowerPoint: application/vnd.openxmlformats-officedocument.presentationml.presentation (for .pptx)
Plain Text: text/plain
CSV: text/csv
HTML: text/html
JPEG Image: image/jpeg
PNG Image: image/png
GIF Image: image/gif
MP4 Video: video/mp4
MP3 Audio: audio/mpeg
ZIP Archive: application/zip
JSON: application/json
EPUB (eBooks): application/epub+zip
Complete Google Drive MIME Type List (Generic MIME Types)
You can also search for any file type by specifying a general MIME type, such as:

All files: application/*
All text files: text/*
All images: image/*
All audio files: audio/*
All video files: video/*
"""